依兩條友1500蚊教人玩Lightsaber，仲吹到可以參加奧運

屌你老味1500蚊買把膠棍同人對打
真係當人水魚
小朋友都算 片入面條毒撚真係

其實奧運有樣野叫示範項目

樓主嘅ID識貨喎